(有片）果晚d 人根本冇得上火車

唔知有人貼左未

黑警講野都好信

開頭個黑衫講乜撚野收聲可以走呀
香港黎架 要我收聲？？？傻撚咗呀
係人定鬼呀 屌你老母

後面叫人和平散去

前面就閘住d 人

商場都離開唔到,又話去好運又鎖左度門唔俾人入同出

721

係街果時叫人和平散
跟住封曬d路唔比人走
點知火車都封撚埋

條黑警咪自爆左係圍堵行動囉

希望多d 片證明佢地講大話

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

OLD NEWS

推